{"data":{"items":[{"id":6766,"title":"Glada \u00c4nkan","content":"<strong>P\u00e5 Kungliga Operan i Stockholm ska Glada \u00e4nkan s\u00e4ttas upp. Den pressade operachefen beh\u00f6ver en succ\u00e9 och knyter en firad operadiva och en m\u00f6rksint, kompromissl\u00f6s regiss\u00f6r till upps\u00e4ttningen.<\/strong> En ton\u00e5rsromans blossar upp p\u00e5 nytt och ett konkurrerande produktionsbolag lurar i vassen\u2026Fritt efter originalet har Henrik Dorsin och regiss\u00f6ren Ole Anders Tandberg skapat en \u00e4nka f\u00f6r v\u00e5r tid. I rollen som operachefen Benny Zetterberg ser vi Anders Blom och hovs\u00e5ngerskan Elin Rombo som \u201dGlada \u00e4nkan\u201d. Alla sjunger p\u00e5 svenska! Glada \u00e4nkan \u00e4r Franz Lehars mest ber\u00f6mda verk och har varit en publikfavorit sedan premi\u00e4ren 1905 och inneh\u00e5ller v\u00e4lk\u00e4nd musik som Viljas\u00e5ngen, D\u00e5 g\u00e5r jag till Maxim och \u00c4nkevalsen. Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till operan!","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/glada-ankan.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/glada-ankan-150x150.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/glada-ankan-560x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/glada-ankan-560x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/glada-ankan-500x370.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/glada-ankan-180x180.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/glada-ankan-300x300.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/glada-ankan\/","dates":["2019-04-19T18:00:00Z","2019-04-19T18:00:00Z","2019-04-19T18:00:00Z","2019-04-19T18:00:00Z","2019-04-22T15:00:00Z","2019-04-22T15:00:00Z","2019-04-22T15:00:00Z","2019-04-22T15:00:00Z","2019-05-03T19:00:00Z","2019-05-03T19:00:00Z","2019-05-03T19:00:00Z","2019-05-03T19:00:00Z","2019-05-06T19:00:00Z","2019-05-06T19:00:00Z","2019-05-06T19:00:00Z","2019-05-06T19:00:00Z","2019-05-08T19:00:00Z","2019-05-08T19:00:00Z","2019-05-08T19:00:00Z","2019-05-08T19:00:00Z","2019-05-10T19:00:00Z","2019-05-10T19:00:00Z","2019-05-10T19:00:00Z","2019-05-10T19:00:00Z","2019-05-14T19:00:00Z","2019-05-14T19:00:00Z","2019-05-14T19:00:00Z","2019-05-14T19:00:00Z","2019-05-18T15:00:00Z","2019-05-18T15:00:00Z","2019-05-18T15:00:00Z","2019-05-18T15:00:00Z","2019-05-20T19:00:00Z","2019-05-20T19:00:00Z","2019-05-20T19:00:00Z","2019-05-20T19:00:00Z","2019-05-22T19:00:00Z","2019-05-22T19:00:00Z","2019-05-22T19:00:00Z","2019-05-22T19:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-27T19:00:00Z","2019-05-27T19:00:00Z","2019-05-27T19:00:00Z","2019-05-27T19:00:00Z","2019-05-31T19:00:00Z","2019-05-31T19:00:00Z","2019-05-31T19:00:00Z","2019-05-31T19:00:00Z","2019-06-08T15:00:00Z","2019-06-08T15:00:00Z","2019-06-08T15:00:00Z","2019-06-08T15:00:00Z"]},{"id":177073,"title":"La traviata","content":"<strong>I h\u00f6st s\u00e4tts Verdis La traviata upp p\u00e5 Malm\u00f6 Opera.<\/strong> Verdis La traviata tillh\u00f6r milstolparna inom operarepertoaren. Musiken \u00e4r fullsp\u00e4ckad med fantastiska melodier i ett m\u00e4sterligt musikdramatiskt verk. En opera om k\u00e4rlek och svek, f\u00f6rdomar och tolerans. V\u00e4rldssopranen Patricia Petibon g\u00f6r h\u00e4r rolldebut som Violetta.\u00a0F\u00f6r regin st\u00e5r Olivier Py, chef f\u00f6r festivalen i Avignon. P\u00e5 dirigentpulten alternerar venezuelanske Rafael Payare som lagt v\u00e4rlden f\u00f6r sina f\u00f6tter och det eftertraktade finl\u00e4ndska stj\u00e4rnskottet Dalia Stasevska.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till operan!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-150x150.jpg","medium":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-960x960.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-768x768.jpg","large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-1600x1600.jpg","event_gallery_image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-1024x1024.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-960x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-300x300.jpg","woocommerce_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-916x916.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-300x300.jpg","shop_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-916x916.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/la-traviata-malmo-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/la-traviata-malmo\/","dates":["2019-01-12T18:00:00Z","2019-01-12T18:00:00Z","2019-01-12T18:00:00Z","2019-01-12T18:00:00Z","2019-01-12T18:00:00Z","2019-01-20T16:00:00Z","2019-01-20T16:00:00Z","2019-01-20T16:00:00Z","2019-01-20T16:00:00Z","2019-01-20T16:00:00Z","2019-01-27T16:00:00Z","2019-01-27T16:00:00Z","2019-01-27T16:00:00Z","2019-01-27T16:00:00Z","2019-01-27T16:00:00Z","2019-02-10T16:00:00Z","2019-02-10T16:00:00Z","2019-02-10T16:00:00Z","2019-02-10T16:00:00Z","2019-02-10T16:00:00Z"]},{"id":179088,"title":"Den flygande holl\u00e4ndaren","content":"<strong>V\u00e5ren 2019 s\u00e4tter Malm\u00f6 opera upp Den flygande holl\u00e4ndaren.<\/strong> En holl\u00e4ndsk sj\u00f6kapten har f\u00f6rbannat Gud under en storm. Som straff f\u00e5r han segla sitt skepp i evig tid. Hans enda r\u00e4ddning \u00e4r att hitta en kvinna som \u00e4r honom trogen in i d\u00f6den. Vart sjunde \u00e5r f\u00e5r han g\u00e5 iland f\u00f6r att s\u00f6ka henne. Richard Wagners opera bjuder p\u00e5 stormiga k\u00e4nslor och oemotst\u00e5ndligt gripande musik!\r\n\r\nI rollen som Holl\u00e4ndaren alternerar \u00f6sterrikaren Josef Wagner och australiensaren Daniel Sumegi, som b\u00e5da sjunger v\u00e4rlden \u00f6ver. Senta sjungs av den unga prisade svenska lyriskdramatiska sopranen Cornelia Beskow. F\u00f6r regin st\u00e5r holl\u00e4ndska Lotte de Beer som dels g\u00e4star v\u00e4rldens stora operahus, dels leder operakompaniet Operafront i Amsterdam. Musikaliskt ansvarig dirigent \u00e4r Steven Sloane, till vardags chefdirigent f\u00f6r Bochumsymfonikerna s\u00e5v\u00e4l som f\u00f6r Operafront.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till operan!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-150x150.jpg","medium":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-960x960.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-768x768.jpg","large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-1600x1600.jpg","event_gallery_image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-1024x1024.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-960x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-300x300.jpg","woocommerce_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-916x916.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-300x300.jpg","shop_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-916x916.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Hollandaren-malmo-opera-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/den-flygande-hollandaren\/","dates":["2019-02-02T18:00:00Z","2019-02-02T18:00:00Z","2019-02-02T18:00:00Z","2019-02-02T18:00:00Z","2019-02-02T18:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-16T18:00:00Z","2019-02-16T18:00:00Z","2019-02-16T18:00:00Z","2019-02-16T18:00:00Z","2019-02-16T18:00:00Z","2019-02-26T19:00:00Z","2019-02-26T19:00:00Z","2019-02-26T19:00:00Z","2019-02-26T19:00:00Z","2019-02-26T19:00:00Z","2019-03-03T16:00:00Z","2019-03-03T16:00:00Z","2019-03-03T16:00:00Z","2019-03-03T16:00:00Z","2019-03-03T16:00:00Z","2019-03-10T16:00:00Z","2019-03-10T16:00:00Z","2019-03-10T16:00:00Z","2019-03-10T16:00:00Z","2019-03-10T16:00:00Z","2019-03-22T19:00:00Z","2019-03-22T19:00:00Z","2019-03-22T19:00:00Z","2019-03-22T19:00:00Z","2019-03-22T19:00:00Z","2019-03-27T19:00:00Z","2019-03-27T19:00:00Z","2019-03-27T19:00:00Z","2019-03-27T19:00:00Z","2019-03-27T19:00:00Z","2019-03-31T16:00:00Z","2019-03-31T16:00:00Z","2019-03-31T16:00:00Z","2019-03-31T16:00:00Z","2019-03-31T16:00:00Z"]},{"id":179484,"title":"Matilda The Musical - Malm\u00f6","content":"<strong>V\u00e5ren 2019 kommer West End-succ\u00e9n Matilda the Musical till Malm\u00f6 Opera.<\/strong>\u00a0West-End-succ\u00e9n Matilda the Musical \u00e4r baserad p\u00e5 en ber\u00f6md barnbok av Roald Dahl. Musikalen fick inte mindre \u00e4n 7 Olivier Awards 2012 vilket d\u00e5 var v\u00e4rldsrekord. I Malm\u00f6 Operas version medverkar en m\u00e4ngd barn som just nu utblidas i s\u00e5ng, dans och sk\u00e5despeleri p\u00e5 v\u00e5r Matildaskola. Bokslukaren Matildas v\u00e4n, den sn\u00e4lla bibliotekarien Mrs Phelps, spelas av Marianne M\u00f6rck.\r\n\r\nHos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till musikalen som inkluderar biljett och boende p\u00e5 hotell i centrala Malm\u00f6. Se alla tillg\u00e4ngliga datum, biljettkategorier och valbara hotell nedan.","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-150x150.jpg","medium":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-960x960.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-768x768.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-960x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-300x300.jpg","woocommerce_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-916x916.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-300x300.jpg","shop_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-916x916.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/matilda-the-musical-malmo-1-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/matilda-musical-malmo\/","dates":["2019-03-15T19:00:00Z","2019-03-15T19:00:00Z","2019-03-15T19:00:00Z","2019-03-15T19:00:00Z","2019-03-15T19:00:00Z","2019-03-17T16:00:00Z","2019-03-17T16:00:00Z","2019-03-17T16:00:00Z","2019-03-17T16:00:00Z","2019-03-17T16:00:00Z","2019-03-20T19:00:00Z","2019-03-20T19:00:00Z","2019-03-20T19:00:00Z","2019-03-20T19:00:00Z","2019-03-20T19:00:00Z","2019-03-21T19:00:00Z","2019-03-21T19:00:00Z","2019-03-21T19:00:00Z","2019-03-21T19:00:00Z","2019-03-21T19:00:00Z","2019-03-23T18:00:00Z","2019-03-23T18:00:00Z","2019-03-23T18:00:00Z","2019-03-23T18:00:00Z","2019-03-23T18:00:00Z","2019-03-24T16:00:00Z","2019-03-24T16:00:00Z","2019-03-24T16:00:00Z","2019-03-24T16:00:00Z","2019-03-24T16:00:00Z","2019-03-28T19:00:00Z","2019-03-28T19:00:00Z","2019-03-28T19:00:00Z","2019-03-28T19:00:00Z","2019-03-28T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-30T18:00:00Z","2019-03-30T18:00:00Z","2019-03-30T18:00:00Z","2019-03-30T18:00:00Z","2019-03-30T18:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-06T18:00:00Z","2019-04-06T18:00:00Z","2019-04-06T18:00:00Z","2019-04-06T18:00:00Z","2019-04-06T18:00:00Z","2019-04-07T16:00:00Z","2019-04-07T16:00:00Z","2019-04-07T16:00:00Z","2019-04-07T16:00:00Z","2019-04-07T16:00:00Z","2019-04-12T19:00:00Z","2019-04-12T19:00:00Z","2019-04-12T19:00:00Z","2019-04-12T19:00:00Z","2019-04-12T19:00:00Z","2019-04-13T18:00:00Z","2019-04-13T18:00:00Z","2019-04-13T18:00:00Z","2019-04-13T18:00:00Z","2019-04-13T18:00:00Z","2019-04-14T16:00:00Z","2019-04-14T16:00:00Z","2019-04-14T16:00:00Z","2019-04-14T16:00:00Z","2019-04-14T16:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-04-27T18:00:00Z","2019-04-27T18:00:00Z","2019-04-27T18:00:00Z","2019-04-27T18:00:00Z","2019-04-27T18:00:00Z","2019-04-28T16:00:00Z","2019-04-28T16:00:00Z","2019-04-28T16:00:00Z","2019-04-28T16:00:00Z","2019-04-28T16:00:00Z","2019-04-30T19:00:00Z","2019-04-30T19:00:00Z","2019-04-30T19:00:00Z","2019-04-30T19:00:00Z","2019-04-30T19:00:00Z","2019-05-03T19:00:00Z","2019-05-03T19:00:00Z","2019-05-03T19:00:00Z","2019-05-03T19:00:00Z","2019-05-03T19:00:00Z","2019-05-04T18:00:00Z","2019-05-04T18:00:00Z","2019-05-04T18:00:00Z","2019-05-04T18:00:00Z","2019-05-04T18:00:00Z","2019-05-05T18:00:00Z","2019-05-05T18:00:00Z","2019-05-05T18:00:00Z","2019-05-05T18:00:00Z","2019-05-05T18:00:00Z","2019-05-14T19:00:00Z","2019-05-14T19:00:00Z","2019-05-14T19:00:00Z","2019-05-14T19:00:00Z","2019-05-14T19:00:00Z","2019-05-17T19:00:00Z","2019-05-17T19:00:00Z","2019-05-17T19:00:00Z","2019-05-17T19:00:00Z","2019-05-17T19:00:00Z","2019-05-18T18:00:00Z","2019-05-18T18:00:00Z","2019-05-18T18:00:00Z","2019-05-18T18:00:00Z","2019-05-18T18:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-25T18:00:00Z","2019-05-25T18:00:00Z","2019-05-25T18:00:00Z","2019-05-25T18:00:00Z","2019-05-25T18:00:00Z","2019-05-29T19:00:00Z","2019-05-29T19:00:00Z","2019-05-29T19:00:00Z","2019-05-29T19:00:00Z","2019-05-29T19:00:00Z","2019-05-30T18:00:00Z","2019-05-30T18:00:00Z","a2019-05-30T18:00:00Z","2019-05-30T18:00:00Z","2019-05-30T18:00:00Z","2019-06-02T18:00:00Z","2019-06-02T18:00:00Z","2019-06-02T18:00:00Z","2019-06-02T18:00:00Z","2019-06-02T18:00:00Z"]},{"id":180129,"title":"Carmen","content":"<strong>Johanna Garpe, som bland annat satt upp den kritikerrosade Karmelitsystrarna, \u00e4r tillbaka p\u00e5 Kungliga Operan. Denna g\u00e5ng med en ny upps\u00e4ttning av Carmen \u2013 en av v\u00e4rldens mest \u00e4lskade operor och alltid efterl\u00e4ngtad p\u00e5 repertoaren.\u00a0<\/strong>Carmen s\u00e4ger att hon vill vara fri. Att hon har r\u00e4tt att \u00e4lska vem hon vill. Men i v\u00e4gen f\u00f6r hennes frihet st\u00e4ller sig Jos\u00e9. Georges Bizets klassiska opera fr\u00e5n 1875 utspelar sig denna g\u00e5ng i en vardag som vi kan k\u00e4nna igen; i en konfektionsfabrik f\u00f6r billiga souvenirer, d\u00e4r manlighet utspelas i kampsportsarenan. En dag kastar den upproriska fabriksarbeterskan Carmen en blick p\u00e5 den unge f\u00f6rmannen Jos\u00e9. Det \u00e4r upptakten till en ber\u00e4ttelse om passion, svartsjuka och d\u00f6d.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till operan!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/carmen-kungliga-operan.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/carmen-kungliga-operan-150x150.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/carmen-kungliga-operan-768x768.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/carmen-kungliga-operan-770x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/carmen-kungliga-operan-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/carmen-kungliga-operan-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/carmen-kungliga-operan-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/carmen-kungliga-operan-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/carmen-kungliga-operan-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/carmen-kungliga-operan-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/carmen-stockholm\/","dates":["2019-01-19T19:00:00Z","2019-01-19T19:00:00Z","2019-01-19T19:00:00Z","2019-01-19T19:00:00Z","2019-01-22T19:00:00Z","2019-01-22T19:00:00Z","2019-01-22T19:00:00Z","2019-01-22T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-28T19:00:00Z","2019-01-28T19:00:00Z","2019-01-28T19:00:00Z","2019-01-28T19:00:00Z","2019-02-05T19:00:00Z","2019-02-05T19:00:00Z","2019-02-05T19:00:00Z","2019-02-05T19:00:00Z","2019-02-12T19:00:00Z","2019-02-12T19:00:00Z","2019-02-12T19:00:00Z","2019-02-12T19:00:00Z","2019-02-25T19:00:00Z","2019-02-25T19:00:00Z","2019-02-25T19:00:00Z","2019-02-25T19:00:00Z","2019-03-02T15:00:00Z","2019-03-02T15:00:00Z","2019-03-02T15:00:00Z","2019-03-02T15:00:00Z","2019-03-07T19:00:00Z","2019-03-07T19:00:00Z","2019-03-07T19:00:00Z","2019-03-07T19:00:00Z","2019-03-18T19:00:00Z","2019-03-18T19:00:00Z","2019-03-18T19:00:00Z","2019-03-18T19:00:00Z","2019-03-20T19:00:00Z","2019-03-20T19:00:00Z","2019-03-20T19:00:00Z","2019-03-20T19:00:00Z","2019-03-22T19:00:00Z","2019-03-22T19:00:00Z","2019-03-22T19:00:00Z","2019-03-22T19:00:00Z","2019-03-25T19:00:00Z","2019-03-25T19:00:00Z","2019-03-25T19:00:00Z","2019-03-25T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-04-04T19:00:00Z","2019-04-04T19:00:00Z","2019-04-04T19:00:00Z","2019-04-04T19:00:00Z"]},{"id":180196,"title":"Karmelitsystrarna","content":"<strong>Regiss\u00f6ren Johanna Garpes hyllade upps\u00e4ttning av Francis Poulencs opera fr\u00e5n 1951 \u00e4r tillbaka p\u00e5 Kungliga Operan.<\/strong> Upps\u00e4ttningen hade premi\u00e4r 2011 och st\u00e4ller franska revolutionens paroller om frihet, j\u00e4mlikhet och broderskap p\u00e5 sin spets.\r\n\r\n\u00c4r du beredd att f\u00f6rsvara allas r\u00e4tt till frihet? Karmelitsystrarna \u00e4r baserad p\u00e5 verkliga h\u00e4ndelser under den franska revolutionen. Sexton nunnor d\u00f6ms till d\u00f6den d\u00e5 de har fortsatt att ut\u00f6va sin religion trots r\u00e5dande f\u00f6rbud. I operan st\u00e4lls andlighet mot materialism \u2013 och pl\u00f6tsligt m\u00e5ste du v\u00e4lja sida.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till operan!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/karmelitsystrarna-kungliga-operan.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/karmelitsystrarna-kungliga-operan-150x150.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/karmelitsystrarna-kungliga-operan-750x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/karmelitsystrarna-kungliga-operan-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/karmelitsystrarna-kungliga-operan-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/karmelitsystrarna-kungliga-operan-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/karmelitsystrarna-kungliga-operan-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/karmelitsystrarna-kungliga-operan-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/karmelitsystrarna-kungliga-operan-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/karmelitsystrarna\/","dates":["2019-02-02T15:00:00Z","2019-02-02T15:00:00Z","2019-02-02T15:00:00Z","2019-02-02T15:00:00Z","2019-02-06T19:00:00Z","2019-02-06T19:00:00Z","2019-02-06T19:00:00Z","2019-02-06T19:00:00Z","2019-02-09T15:00:00Z","2019-02-09T15:00:00Z","2019-02-09T15:00:00Z","2019-02-09T15:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-19T19:00:00Z","2019-02-19T19:00:00Z","2019-02-19T19:00:00Z","2019-02-19T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z"]},{"id":180279,"title":"Kung Roger","content":"<strong>Den polske komposit\u00f6ren Karol Szymanowskis opera Kung Roger hade premi\u00e4r p\u00e5 operan i Warszawa 1926.<\/strong> Musiken har j\u00e4mf\u00f6rts med Richard Strauss, men ocks\u00e5 prisats f\u00f6r sitt eget poetiska tonspr\u00e5k fyllt av virtuosa arior, symfoniska klanger och dramatiska k\u00f6rpartier. \u00c4nd\u00e5 \u00e4r det f\u00f6rsta g\u00e5ngen Kung Roger s\u00e4tts upp i Sverige. F\u00f6r regi st\u00e5r filmregiss\u00f6ren Mariusz Treli\u0144ski, som g\u00e5r i Kieslowskis och Wajdas fotsp\u00e5r. I hans upps\u00e4ttning av Kung Roger utspelar sig ber\u00e4ttelsen inuti Kung Roger sj\u00e4lv, som en konflikt mellan det rationella och det irrationella, mellan ordning och kaos.\r\n\r\nKung Roger \u00e4r en samproduktion med Teatr Wielki, operan i Warszawa.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till operan!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/roger-kungliga-operan.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/roger-kungliga-operan-150x150.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/roger-kungliga-operan-750x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/roger-kungliga-operan-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/roger-kungliga-operan-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/roger-kungliga-operan-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/roger-kungliga-operan-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/roger-kungliga-operan-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/roger-kungliga-operan-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/kung-roger\/","dates":["2019-03-16T19:00:00Z","2019-03-16T19:00:00Z","2019-03-16T19:00:00Z","2019-03-16T19:00:00Z","2019-03-19T19:00:00Z","2019-03-19T19:00:00Z","2019-03-19T19:00:00Z","2019-03-19T19:00:00Z","2019-03-23T15:00:00Z","2019-03-23T15:00:00Z","2019-03-23T15:00:00Z","2019-03-23T15:00:00Z","2019-03-27T19:00:00Z","2019-03-27T19:00:00Z","2019-03-27T19:00:00Z","2019-03-27T19:00:00Z","2019-04-02T19:00:00Z","2019-04-02T19:00:00Z","2019-04-02T19:00:00Z","2019-04-02T19:00:00Z","2019-04-10T19:00:00Z","2019-04-10T19:00:00Z","2019-04-10T19:00:00Z","2019-04-10T19:00:00Z","2019-04-18T19:00:00Z","2019-04-18T19:00:00Z","2019-04-18T19:00:00Z","2019-04-18T19:00:00Z","2019-04-23T19:00:00Z","2019-04-23T19:00:00Z","2019-04-23T19:00:00Z","2019-04-23T19:00:00Z"]},{"id":180433,"title":"La Boheme","content":"<strong>Den ber\u00f6mde tenoren, regiss\u00f6ren och dirigenten Jos\u00e9 Cura l\u00e5ter ett nordiskt ljus lysa \u00f6ver Puccinis m\u00e4sterverk och f\u00f6rflyttar La Boh\u00e8me fr\u00e5n Paris till ett fiktivt Stockholm.<\/strong> F\u00f6rfattaren Rodolfo blir August Strindberg, m\u00e5laren Marcello blir Edvard Munch, filosofen Colline blir S\u00f8ren Kierkegaard, tons\u00e4ttaren Schaunard blir Edvard Grieg och kabar\u00e9s\u00e5ngerskan Musetta blir Tulla Larsen. V\u00e4l f\u00f6rtrogen med musiken och med librettot i detta drabbande, tragikomiska drama skapade Jos\u00e9 Cura en helt egen skandinavisk Boh\u00e8me f\u00f6r Kungliga Operan 2015.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till operan!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/puccini.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/puccini-150x150.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/puccini-768x768.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/puccini-770x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/puccini-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/puccini-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/puccini-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/puccini-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/puccini-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/puccini-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/la-boheme\/","dates":["2019-01-10T19:00:00Z","2019-01-10T19:00:00Z","2019-01-10T19:00:00Z","2019-01-10T19:00:00Z","2019-01-16T19:00:00Z","2019-01-16T19:00:00Z","2019-01-16T19:00:00Z","2019-01-16T19:00:00Z","2019-01-23T19:00:00Z","2019-01-23T19:00:00Z","2019-01-23T19:00:00Z","2019-01-23T19:00:00Z","2019-01-26T15:00:00Z","2019-01-26T15:00:00Z","2019-01-26T15:00:00Z","2019-01-26T15:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-26T19:00:00Z","2019-02-26T19:00:00Z","2019-02-26T19:00:00Z","2019-02-26T19:00:00Z","2019-03-01T19:00:00Z","2019-03-01T19:00:00Z","2019-03-01T19:00:00Z","2019-03-01T19:00:00Z","2019-03-05T19:00:00Z","2019-03-05T19:00:00Z","2019-03-05T19:00:00Z","2019-03-05T19:00:00Z"]},{"id":180702,"title":"N\u00f6tkn\u00e4pparen","content":"<strong>En av de st\u00f6rsta succ\u00e9erna p\u00e5 Kungliga Operan \u00e4r balettklassikern N\u00f6tkn\u00e4pparen till Pjotr Tjajkovskijs v\u00e4lk\u00e4nda musik.<\/strong> Denna popul\u00e4ra version fr\u00e5n 1995 \u00e4r koreograferad av P\u00e4r Isberg med handlingen f\u00f6rlagd till Elsa Beskows svenska sagov\u00e4rld, Petters och Lottas jul.\r\n\r\nDe f\u00f6r\u00e4ldral\u00f6sa barnen Petter och Lotta bor hemma hos Tant Gr\u00f6n, Tant Brun och Tant Gredelin och ska fira jul f\u00f6r allra f\u00f6rsta g\u00e5ngen. P\u00e5 kv\u00e4llen vill barnen inte g\u00e5 och l\u00e4gga sig i sina vanliga s\u00e4ngar, utan ber att f\u00e5 sova under julgranen. Julnatten visar sig vara en f\u00f6rtrollad natt fylld av magiska och sp\u00e4nnande h\u00e4ndelser.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till operan!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/notknapparen-kungliga-operan.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/notknapparen-kungliga-operan-150x150.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/notknapparen-kungliga-operan-768x768.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/notknapparen-kungliga-operan-770x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/notknapparen-kungliga-operan-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/notknapparen-kungliga-operan-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/notknapparen-kungliga-operan-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/notknapparen-kungliga-operan-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/notknapparen-kungliga-operan-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/notknapparen-kungliga-operan-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/notknapparen-2\/","dates":["2019-01-12T15:00:00Z","2019-01-12T15:00:00Z","2019-01-12T15:00:00Z","2019-01-12T15:00:00Z","2019-01-12T18:30:00Z","2019-01-12T18:30:00Z","2019-01-12T18:30:00Z","2019-01-12T18:30:00Z","2019-01-15T19:00:00Z","2019-01-15T19:00:00Z","2019-01-15T19:00:00Z","2019-01-15T19:00:00Z","2019-01-18T18:00:00Z","2019-01-18T18:00:00Z","2019-01-18T18:00:00Z","2019-01-18T18:00:00Z"]},{"id":180844,"title":"Processen","content":"<strong>Den tjeckiske koreografen Ji\u0159\u00ed Buben\u00ed\u010dek g\u00f6r en helt ny kreation f\u00f6r Kungliga Baletten. Ett verk som kretsar kring en absurd byr\u00e5krati och som, liksom Kafkas texter, \u00e4r b\u00e5de fysiskt och psykologiskt brutalt. Ett verk f\u00f6r hela Kungliga Baletten och Kungliga Hovkapellet!<\/strong>\r\n\r\n\u00c4r du utsatt f\u00f6r en massiv konspiration? Vad \u00e4r sant och vad \u00e4r falskt? I en helaftonsbalett inspirerad av Franz Kafkas klassiker Processen dras du in i en vriden byr\u00e5kratisk labyrint som utmanar b\u00e5de publik och dansare. Ber\u00e4ttelsen utspelar sig i en stad som p\u00e5minner om Prag, med magiska gr\u00e4nder och byggnader inspirerade av art noveau \u2013 en plats att g\u00e5 vilse i. Vem \u00e4r du n\u00e4r processen \u00e4r \u00f6ver?\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till operan!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/processen-kungliga-operan.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/processen-kungliga-operan-150x150.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/processen-kungliga-operan-750x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/processen-kungliga-operan-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/processen-kungliga-operan-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/processen-kungliga-operan-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/processen-kungliga-operan-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/processen-kungliga-operan-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/processen-kungliga-operan-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/processen\/","dates":["2019-05-17T19:00:00Z","2019-05-17T19:00:00Z","2019-05-17T19:00:00Z","2019-05-17T19:00:00Z","2019-05-21T19:00:00Z","2019-05-21T19:00:00Z","2019-05-21T19:00:00Z","2019-05-21T19:00:00Z","2019-05-23T19:00:00Z","2019-05-23T19:00:00Z","2019-05-23T19:00:00Z","2019-05-23T19:00:00Z","2019-05-25T15:00:00Z","2019-05-25T15:00:00Z","2019-05-25T15:00:00Z","2019-05-25T15:00:00Z","2019-05-28T19:00:00Z","2019-05-28T19:00:00Z","2019-05-28T19:00:00Z","2019-05-28T19:00:00Z","2019-05-30T15:00:00Z","2019-05-30T15:00:00Z","2019-05-30T15:00:00Z","2019-05-30T15:00:00Z","2019-06-03T19:00:00Z","2019-06-03T19:00:00Z","2019-06-03T19:00:00Z","2019-06-03T19:00:00Z","2019-06-05T19:00:00Z","2019-06-05T19:00:00Z","2019-06-05T19:00:00Z","2019-06-05T19:00:00Z","2019-06-11T19:00:00Z","2019-06-11T19:00:00Z","2019-06-11T19:00:00Z","2019-06-11T19:00:00Z","2019-06-12T19:00:00Z","2019-06-12T19:00:00Z","2019-06-12T19:00:00Z","2019-06-12T19:00:00Z"]},{"id":181016,"title":"Rigoletto","content":"<strong>Rigoletto \u00e4r en av Verdis m\u00f6rkaste och mest dramatiska operor med premi\u00e4r i Venedig 1851.<\/strong> I Sofia Jupithers upps\u00e4ttning kretsar handlingen kring m\u00e4n med makt och utsatta kvinnor i en v\u00e4rld d\u00e4r r\u00e4dslan dominerar. Sofia Jupither har regisserat f\u00f6r b\u00e5de teater och tv och hennes brutala upps\u00e4ttning av Salome med Nina Stemme p\u00e5 Kungliga Operan 2013 hyllades av kritikerna.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till operan!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/rigoletto-kungliga-operan.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/rigoletto-kungliga-operan-150x150.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/rigoletto-kungliga-operan-750x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/rigoletto-kungliga-operan-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/rigoletto-kungliga-operan-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/rigoletto-kungliga-operan-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/rigoletto-kungliga-operan-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/rigoletto-kungliga-operan-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/rigoletto-kungliga-operan-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/rigoletto-2\/","dates":["2019-01-11T19:00:00Z","2019-01-11T19:00:00Z","2019-01-11T19:00:00Z","2019-01-11T19:00:00Z","2019-01-14T19:00:00Z","2019-01-14T19:00:00Z","2019-01-14T19:00:00Z","2019-01-14T19:00:00Z","2019-01-21T19:00:00Z","2019-01-21T19:00:00Z","2019-01-21T19:00:00Z","2019-01-21T19:00:00Z","2019-01-24T19:00:00Z","2019-01-24T19:00:00Z","2019-01-24T19:00:00Z","2019-01-24T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-11T19:00:00Z","2019-02-11T19:00:00Z","2019-02-11T19:00:00Z","2019-02-11T19:00:00Z"]},{"id":182509,"title":"Disneys Ringaren i Notre Dame","content":"<strong>I v\u00e5r s\u00e4tts Victor Hugos m\u00e4sterverk Ringaren i Notre Dame upp som musikal p\u00e5 G\u00f6teborgsOperan i G\u00f6teborg.<\/strong> Passa p\u00e5 att uppleva denna fantastiska saga som musikal, ackompanjerad av alla s\u00e5ngerna fr\u00e5n Disneys film.\r\n\r\nDisneys musikal\u00a0Ringaren i Notre Dame\u00a0\u00e4r en m\u00f6rk historia om k\u00e4rlek och hj\u00e4ltemod. I centrum st\u00e5r den varmhj\u00e4rtade ringaren Quasimodo, hans avskyv\u00e4rde f\u00f6rmyndare Claude Frollo, den modiga Esmeralda och den tappre kaptenen Phoebus. Deras \u00f6den och v\u00e4gar korsas i 1500-talets Paris d\u00e4r Quasimodo och Esmeralda k\u00e4mpar tillsammans f\u00f6r en m\u00e4nskligare v\u00e4rld. Deras \u00e4ventyr och tragiska livs\u00f6den blir en intensiv musikalupplevelse.\r\n\r\nMusikalen \u00e4r baserad p\u00e5 Victor Hugos roman (1831) och Disneys tecknade film (1996). Den \u00e4r skapad av ett Oscar-bel\u00f6nat team: Alan Menken, komposit\u00f6r till Disneys\u00a0Aladdin,\u00a0Den lilla sj\u00f6jungfrun\u00a0och\u00a0Sk\u00f6nheten och odjuret, och Stephen Schwartz, textf\u00f6rfattare till\u00a0Prinsen av Egypten\u00a0och Disneys\u00a0Pocahontas. Musikalen inneh\u00e5ller b\u00e5de musik fr\u00e5n Disneys animerade film och nya s\u00e5nger.\r\n\r\nI rollerna ser vi bland annat Martin Redhe Nord som Quasimodo, Joa Helgesson, Jonas Eskil Brehmer och Tobias Ahlsell.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till musikalen!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-150x150.jpg","medium":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-960x955.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-768x764.jpg","event_gallery_image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-1029x1024.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-960x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-300x300.jpg","woocommerce_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-916x911.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-300x300.jpg","shop_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-916x911.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Lars-Moelsted_Mads-M.-Nielsen2_foto_SoerenMalmose-e15236273639912-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/disneys-ringaren-notre-dame\/","dates":["2019-01-11T19:00:00Z","2019-01-11T19:00:00Z","2019-01-11T19:00:00Z","2019-01-11T19:00:00Z","2019-01-11T19:00:00Z","2019-01-12T15:00:00Z","2019-01-12T15:00:00Z","2019-01-12T15:00:00Z","2019-01-12T15:00:00Z","2019-01-12T15:00:00Z","2019-01-12T19:30:00Z","2019-01-12T19:30:00Z","2019-01-12T19:30:00Z","2019-01-12T19:30:00Z","2019-01-12T19:30:00Z","2019-01-18T19:00:00Z","2019-01-18T19:00:00Z","2019-01-18T19:00:00Z","2019-01-18T19:00:00Z","2019-01-18T19:00:00Z","2019-01-19T15:00:00Z","2019-01-19T15:00:00Z","2019-01-19T15:00:00Z","2019-01-19T15:00:00Z","2019-01-19T15:00:00Z","2019-01-19T19:30:00Z","2019-01-19T19:30:00Z","2019-01-19T19:30:00Z","2019-01-19T19:30:00Z","2019-01-19T19:30:00Z","2019-01-20T16:00:00Z","2019-01-20T16:00:00Z","2019-01-20T16:00:00Z","2019-01-20T16:00:00Z","2019-01-20T16:00:00Z","2019-01-24T19:00:00Z","2019-01-24T19:00:00Z","2019-01-24T19:00:00Z","2019-01-24T19:00:00Z","2019-01-24T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-26T15:00:00Z","2019-01-26T15:00:00Z","2019-01-26T15:00:00Z","2019-01-26T15:00:00Z","2019-01-26T15:00:00Z","2019-01-26T19:30:00Z","2019-01-26T19:30:00Z","2019-01-26T19:30:00Z","2019-01-26T19:30:00Z","2019-01-26T19:30:00Z","2019-01-27T18:00:00Z","2019-01-27T18:00:00Z","2019-01-27T18:00:00Z","2019-01-27T18:00:00Z","2019-01-27T18:00:00Z","2019-01-31T19:00:00Z","2019-01-31T19:00:00Z","2019-01-31T19:00:00Z","2019-01-31T19:00:00Z","2019-01-31T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-02T15:00:00Z","2019-02-02T15:00:00Z","2019-02-02T15:00:00Z","2019-02-02T15:00:00Z","2019-02-02T15:00:00Z","2019-02-02T19:30:00Z","2019-02-02T19:30:00Z","2019-02-02T19:30:00Z","2019-02-02T19:30:00Z","2019-02-02T19:30:00Z","2019-02-03T18:00:00Z","2019-02-03T18:00:00Z","2019-02-03T18:00:00Z","2019-02-03T18:00:00Z","2019-02-03T18:00:00Z","2019-02-10T18:00:00Z","2019-02-10T18:00:00Z","2019-02-10T18:00:00Z","2019-02-10T18:00:00Z","2019-02-10T18:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-16T15:00:00Z","2019-02-16T15:00:00Z","2019-02-16T15:00:00Z","2019-02-16T15:00:00Z","2019-02-16T15:00:00Z","2019-02-16T19:30:00Z","2019-02-16T19:30:00Z","2019-02-16T19:30:00Z","2019-02-16T19:30:00Z","2019-02-16T19:30:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-23T15:00:00Z","2019-02-23T15:00:00Z","2019-02-23T15:00:00Z","2019-02-23T15:00:00Z","2019-02-23T15:00:00Z","2019-02-23T19:30:00Z","2019-02-23T19:30:00Z","2019-02-23T19:30:00Z","2019-02-23T19:30:00Z","2019-02-23T19:30:00Z","2019-02-27T19:00:00Z","2019-02-27T19:00:00Z","2019-02-27T19:00:00Z","2019-02-27T19:00:00Z","2019-02-27T19:00:00Z","2019-03-01T19:00:00Z","2019-03-01T19:00:00Z","2019-03-01T19:00:00Z","2019-03-01T19:00:00Z","2019-03-01T19:00:00Z","2019-03-02T15:00:00Z","2019-03-02T15:00:00Z","2019-03-02T15:00:00Z","2019-03-02T15:00:00Z","2019-03-02T15:00:00Z","2019-03-02T19:30:00Z","2019-03-02T19:30:00Z","2019-03-02T19:30:00Z","2019-03-02T19:30:00Z","2019-03-02T19:30:00Z","2019-03-09T18:00:00Z","2019-03-09T18:00:00Z","2019-03-09T18:00:00Z","2019-03-09T18:00:00Z","2019-03-09T18:00:00Z","2019-03-10T13:30:00Z","2019-03-10T13:30:00Z","2019-03-10T13:30:00Z","2019-03-10T13:30:00Z","2019-03-10T13:30:00Z","2019-03-10T18:00:00Z","2019-03-10T18:00:00Z","2019-03-10T18:00:00Z","2019-03-10T18:00:00Z","2019-03-10T18:00:00Z","2019-03-16T18:00:00Z","2019-03-16T18:00:00Z","2019-03-16T18:00:00Z","2019-03-16T18:00:00Z","2019-03-16T18:00:00Z","2019-03-17T16:00:00Z","2019-03-17T16:00:00Z","2019-03-17T16:00:00Z","2019-03-17T16:00:00Z","2019-03-17T16:00:00Z","2019-03-24T18:00:00Z","2019-03-24T18:00:00Z","2019-03-24T18:00:00Z","2019-03-24T18:00:00Z","2019-03-24T18:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-05T19:00:00Z","2019-04-05T19:00:00Z","2019-04-05T19:00:00Z","2019-04-05T19:00:00Z","2019-04-05T19:00:00Z","2019-04-06T15:00:00Z","2019-04-06T15:00:00Z","2019-04-06T15:00:00Z","2019-04-06T15:00:00Z","2019-04-06T15:00:00Z","2019-04-06T19:30:00Z","2019-04-06T19:30:00Z","2019-04-06T19:30:00Z","2019-04-06T19:30:00Z","2019-04-06T19:30:00Z"]},{"id":183616,"title":"Something Rotten","content":"<strong>Wermland Opera i Karlstad s\u00e4tter under v\u00e5ren 2019 upp Broadway-succ\u00e9n Something Rotten.\u00a0<\/strong>H\u00e4ng med till London p\u00e5 90-talet - 1590-talet! Som f\u00f6rsta teater i Europa ger Wermland Opera Something Rotten om Nick (Christer Nerfont) och Nigel (Tord Hansson) Bottom. Br\u00f6derna sliter f\u00f6r att sl\u00e5 sig fram som pj\u00e4sf\u00f6rfattare medan den snygge, oerh\u00f6rt popul\u00e4re \"rockstj\u00e4rnan\" William Shakespeare (Patrik Martinsson) producerar hit efter hit. N\u00e4r det lokala oraklet f\u00f6rutsp\u00e5r att framtiden ligger i pj\u00e4ser med b\u00e5de s\u00e5ng och dans ger br\u00f6derna sig i kast med att skriva v\u00e4rldens f\u00f6rsta musikal f\u00f6r att br\u00e4cka Shakespeare.\r\n\r\nMusikalen hade Broadwaypremi\u00e4r v\u00e5ren 2015 och nominerades f\u00f6r tio Tony Awards, d\u00e4ribland \u201dBest Musical\u201d. Sedan v\u00e5ren 2017 turnerar just nu Something Rotten! runt i hela USA. Musikal- och Shakespearereferenserna duggar t\u00e4tt och i premi\u00e4rrecensionen skrev New York magazine att \u201dSomething Rotten \u00e4r The Producers + Spamalot + The Book of Mormon. I kvadrat! \u201dHistorien Something Rotten! \u00e4r f\u00f6rfattad av John O\u2019Farrell och Karey Kirkpatrick medan musik och l\u00e5ttexter \u00e4r skrivna av Wayne Kirkpatrick.\r\n\r\nHos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till musikalen som inkluderar biljett och boende p\u00e5 centralt hotell i Karlstad. Se valbara datum, biljettkategorier och tillg\u00e4ngliga hotell nedan.","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/something-rotten-wermland-opera.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/something-rotten-wermland-opera-150x150.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/something-rotten-wermland-opera-470x450.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/something-rotten-wermland-opera-470x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/something-rotten-wermland-opera-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/something-rotten-wermland-opera-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/something-rotten-wermland-opera-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/something-rotten-wermland-opera-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/something-rotten\/","dates":["2019-01-18T19:00:00Z","2019-01-18T19:00:00Z","2019-01-18T19:00:00Z","2019-01-19T18:00:00Z","2019-01-19T18:00:00Z","2019-01-19T18:00:00Z","2019-01-20T15:00:00Z","2019-01-20T15:00:00Z","2019-01-20T15:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-25T19:00:00Z","2019-01-26T18:00:00Z","2019-01-26T18:00:00Z","2019-01-26T18:00:00Z","2019-01-27T15:00:00Z","2019-01-27T15:00:00Z","2019-01-27T15:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-01T19:00:00Z","2019-02-02T18:00:00Z","2019-02-02T18:00:00Z","2019-02-02T18:00:00Z","2019-02-03T15:00:00Z","2019-02-03T15:00:00Z","2019-02-03T15:00:00Z","2019-02-06T19:00:00Z","2019-02-06T19:00:00Z","2019-02-06T19:00:00Z","2019-02-07T19:00:00Z","2019-02-07T19:00:00Z","2019-02-07T19:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-08T19:00:00Z","2019-02-09T18:00:00Z","2019-02-09T18:00:00Z","2019-02-09T18:00:00Z","2019-02-10T15:00:00Z","2019-02-10T15:00:00Z","2019-02-10T15:00:00Z","2019-02-12T19:00:00Z","2019-02-12T19:00:00Z","2019-02-12T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-14T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-20T19:00:00Z","2019-02-20T19:00:00Z","2019-02-20T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-21T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-22T19:00:00Z","2019-02-23T18:00:00Z","2019-02-23T18:00:00Z","2019-02-23T18:00:00Z","2019-03-02T18:00:00Z","2019-03-02T18:00:00Z","2019-03-02T18:00:00Z","2019-03-03T15:00:00Z","2019-03-03T15:00:00Z","2019-03-03T15:00:00Z"]},{"id":193278,"title":"Schlagt sie tot!","content":"<strong>I h\u00f6st s\u00e4tter Malm\u00f6 Opera upp operan Schlagt sie tot! om Martin Luther.<\/strong> Med tidens nya media boktryckarkonsten n\u00e5dde han ut med sitt budskap och hade till en b\u00f6rjan stor framg\u00e5ng. Men n\u00e4r ett blodigt bondeuppror bryter ut f\u00e4ller han de ord som sedan kom att f\u00f6rf\u00f6lja honom: Schlagt sie tot! \u2013 Dr\u00e4p dem!\r\n\r\nV\u00e5r samtid, d\u00e4r religion, apokalyptiska st\u00e4mningar och h\u00e5rda utspel ligger h\u00f6gt p\u00e5 dagordningen, har klara paralleller med Europa f\u00f6r 500 \u00e5r sedan. Bo Holtens musik och Eva Sommestad Holtens libretto skildrar en v\u00e4rld i v\u00e5ldsam f\u00f6r\u00e4ndring. Operan uruppf\u00f6rs i regi av teaterikonen Peter Oskarson. Musikaliskt ansvarig \u00e4r Patrik Ringborg, en av Sveriges internationellt mest efterfr\u00e5gade dirigenter.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till musikalen!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Schlagt.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Schlagt-150x150.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Schlagt-569x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Schlagt-569x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Schlagt-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Schlagt-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Schlagt-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Schlagt-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Schlagt-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/schlagt-sie-tot\/","dates":["2019-05-11T18:00:00Z","2019-05-11T18:00:00Z","2019-05-11T18:00:00Z","2019-05-11T18:00:00Z","2019-05-11T18:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-19T16:00:00Z","2019-05-19T16:00:00Z","2019-05-19T16:00:00Z","2019-05-19T16:00:00Z","2019-05-19T16:00:00Z","2019-05-26T16:00:00Z","2019-05-26T16:00:00Z","2019-05-26T16:00:00Z","2019-05-26T16:00:00Z","2019-05-26T16:00:00Z","2019-05-28T19:00:00Z","2019-05-28T19:00:00Z","2019-05-28T19:00:00Z","2019-05-28T19:00:00Z","2019-05-28T19:00:00Z","2019-06-01T18:00:00Z","2019-06-01T18:00:00Z","2019-06-01T18:00:00Z","2019-06-01T18:00:00Z","2019-06-01T18:00:00Z"]},{"id":193466,"title":"Sn\u00f6drottningen","content":"<strong>I december \u00e5terkommer Benjamin Staerns hyllade familjeopera Sn\u00f6drottningen i regi av Elisabeth Linton, chefsregiss\u00f6r och dramaturg p\u00e5 Malm\u00f6 Opera. S<\/strong>agooperan framf\u00f6rs under ledning av norska dirigenten Cathrine Winnes, till vardags konstn\u00e4rlig ledare och chefdirigent f\u00f6r Bl\u00e5sarsymfonikerna.\r\n\r\nGerda m\u00e5ste r\u00e4dda sin v\u00e4n Kaj som kidnappats av den vackra men iskalla Sn\u00f6drottningen. Den handlingskraftiga hj\u00e4ltinnan beger sig ut p\u00e5 en resa fylld av \u00e4ventyr med vilda djur, r\u00f6vare och en hj\u00e4lpande kr\u00e5ka.\r\n\r\n<strong>Hos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till musikalen!<\/strong>","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/snodrottningen.png","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/snodrottningen-150x150.png","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/snodrottningen-600x450.png","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/snodrottningen-600x560.png","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/snodrottningen-500x370.png","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/snodrottningen-300x300.png","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/snodrottningen-100x100.png","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/snodrottningen-300x300.png","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/snodrottningen-100x100.png"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/snodrottningen\/","dates":["2019-01-13T13:30:00Z","2019-01-13T16:00:00Z","2019-01-19T13:30:00Z","2019-01-19T16:00:00Z"]},{"id":237685,"title":"Dancing Forward","content":"<strong>Dancing Forward kombinerar nyskapande koreografi fr\u00e5n Belingard med Lifars sk\u00f6nhet .<\/strong>\u00a0Serge Lifars klassiker Suit en blanc \u00e4r en nyklassisk balett, som bjuder p\u00e5 fantastisk sk\u00f6nhet och precision i en h\u00e4ftig uppvisning. Den klassiska baletten fick ett riktigt uppsving under 1990-talet d\u00e5 Lifars vars ursprung fr\u00e5n Ballet Russes satte en ny koreografi.\r\n\r\nLifars koreografi blir en perfekt kombination med kv\u00e4llens andra koreograf Jeremie Belingard, som med sin kreativitet och poetiska \u00e5dra tillsammans med Kungliga Baletten skapar ett nytt verk som s\u00e4tter kompaniets skicklighet p\u00e5 sin spets.\r\n\r\nHos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till baletten!","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dancing-Forward.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dancing-Forward-150x150.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dancing-Forward-768x768.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dancing-Forward-770x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dancing-Forward-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dancing-Forward-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dancing-Forward-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dancing-Forward-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dancing-Forward-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dancing-Forward-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/dancing-forward\/","dates":["2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-15T19:00:00Z","2019-02-16T15:00:00Z","2019-02-16T15:00:00Z","2019-02-16T15:00:00Z","2019-02-16T15:00:00Z","2019-02-20T19:00:00Z","2019-02-20T19:00:00Z","2019-02-20T19:00:00Z","2019-02-20T19:00:00Z","2019-02-23T15:00:00Z","2019-02-23T15:00:00Z","2019-02-23T15:00:00Z","2019-02-23T15:00:00Z","2019-03-06T19:00:00Z","2019-03-06T19:00:00Z","2019-03-06T19:00:00Z","2019-03-06T19:00:00Z","2019-03-08T19:00:00Z","2019-03-08T19:00:00Z","2019-03-08T19:00:00Z","2019-03-08T19:00:00Z","2019-03-09T15:00:00Z","2019-03-09T15:00:00Z","2019-03-09T15:00:00Z","2019-03-09T15:00:00Z","2019-03-14T19:00:00Z","2019-03-14T19:00:00Z","2019-03-14T19:00:00Z","2019-03-14T19:00:00Z","2019-03-15T19:00:00Z","2019-03-15T19:00:00Z","2019-03-15T19:00:00Z","2019-03-15T19:00:00Z"]},{"id":238499,"title":"Don Giovanni","content":"<strong>En dramatisk f\u00f6rest\u00e4llning av Mozarts m\u00f6rkaste opera i regi av Ole Anders Tandberg p\u00e5 Kungliga Operan i Stockholm.\u00a0<\/strong>Denna f\u00f6rest\u00e4llning bubblar med erotisk lust, poesi och en l\u00e4ngtan efter k\u00e4rlek. Den handlar om den karismatiske adelsmannen Don Giovanni som \u00e4r besatt av kvinnor och den heta driften g\u00f6r han till en slav. Ett drama d\u00e4r tre kvinnor f\u00f6rs\u00f6ker s\u00e4tta stop f\u00f6r Don Giovannis framfart som serief\u00f6rf\u00f6rare och d\u00f6r d\u00f6den fl\u00e4mtar han i nacken.\r\n\r\nHos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till f\u00f6rest\u00e4llningen!","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/don-giovanni.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/don-giovanni-150x150.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/don-giovanni-768x768.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/don-giovanni-770x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/don-giovanni-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/don-giovanni-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/don-giovanni-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/don-giovanni-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/don-giovanni-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/don-giovanni-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/don-giovanni-2\/","dates":["2019-03-28T19:00:00Z","2019-03-28T19:00:00Z","2019-03-28T19:00:00Z","2019-03-28T19:00:00Z","2019-03-30T15:00:00Z","2019-03-30T15:00:00Z","2019-03-30T15:00:00Z","2019-03-30T15:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-03T19:00:00Z","2019-04-08T19:00:00Z","2019-04-08T19:00:00Z","2019-04-08T19:00:00Z","2019-04-08T19:00:00Z","2019-04-12T19:00:00Z","2019-04-12T19:00:00Z","2019-04-12T19:00:00Z","2019-04-12T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-06-04T19:00:00Z","2019-06-04T19:00:00Z","2019-06-04T19:00:00Z","2019-06-04T19:00:00Z","2019-06-07T19:00:00Z","2019-06-07T19:00:00Z","2019-06-07T19:00:00Z","2019-06-07T19:00:00Z","2019-06-13T19:00:00Z","2019-06-13T19:00:00Z","2019-06-13T19:00:00Z","2019-06-13T19:00:00Z"]},{"id":239264,"title":"Dracula","content":"<strong>Dracula bjuder till skr\u00e4ckromantik med storslagna k\u00f6rer och en hisnande upps\u00e4ttning som bjuder p\u00e5 en storslagen show.\u00a0<\/strong>Kom och se n\u00e4r vampyrerna intar den Kungliga operan igen. Dracula hade premi\u00e4r till Halloween 2017 och har hyllats av b\u00e5de kritiker och publik. En f\u00f6rest\u00e4llning om en fr\u00e4mling som utmanar sina dr\u00f6mmar, sj\u00e4lvbild och sin t\u00e4nkta framtid. Operan \u00e4r baserad p\u00e5 Bram Stokers roman f\u00e5n 1897 och vi f\u00e5r under f\u00f6rest\u00e4llning f\u00f6lja Mina, vars inrutade tillvaro byter skepnad n\u00e4r hon f\u00f6r\u00e4lskar sig i en mystisk man.\r\n\r\nHos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till f\u00f6rest\u00e4llningen!","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dracula.png","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dracula-150x150.png","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dracula-768x641.png","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dracula-911x450.png","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dracula-720x560.png","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dracula-500x370.png","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dracula-300x300.png","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dracula-100x100.png","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dracula-300x300.png","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Dracula-100x100.png"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/dracula\/","dates":["2019-05-02T19:00:00Z","2019-05-02T19:00:00Z","2019-05-02T19:00:00Z","2019-05-02T19:00:00Z","2019-05-04T15:00:00Z","2019-05-04T15:00:00Z","2019-05-04T15:00:00Z","2019-05-04T15:00:00Z","2019-05-13T19:00:00Z","2019-05-13T19:00:00Z","2019-05-13T19:00:00Z","2019-05-13T19:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-29T19:00:00Z","2019-05-29T19:00:00Z","2019-05-29T19:00:00Z","2019-05-29T19:00:00Z","2019-06-01T15:00:00Z","2019-06-01T15:00:00Z","2019-06-01T15:00:00Z","2019-06-01T15:00:00Z","2019-06-10T19:00:00Z","2019-06-10T19:00:00Z","2019-06-10T19:00:00Z","2019-06-10T19:00:00Z","2019-06-14T19:00:00Z","2019-06-14T19:00:00Z","2019-06-14T19:00:00Z","2019-06-14T19:00:00Z"]},{"id":242309,"title":"En kv\u00e4ll med Ekman","content":"<strong>Alexander Ekman intar Kungliga Operan i h\u00f6st!<\/strong>\u00a0\u00c4ntligen \u00e4r succ\u00e9koreografen tillbaka p\u00e5 Kungliga Operan efter publikfavoriter som Play p\u00e5 National de Paris och A Swan Lake i Oslo. Som en av de mest omskrivna koreograferna i v\u00e4rlden skapar han alltid unika verk som f\u00e5r en att \u00f6verraskas och h\u00e4nf\u00f6ras.\r\n\r\nHos oss bokar ni enkelt ert hotellpaket till f\u00f6rest\u00e4llningen!","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/alexander_ekman.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/alexander_ekman-150x150.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/alexander_ekman-768x768.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/alexander_ekman-770x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/alexander_ekman-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/alexander_ekman-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/alexander_ekman-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/alexander_ekman-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/alexander_ekman-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/alexander_ekman-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/en-kvall-med-ekman\/","dates":["2019-04-06T15:00:00Z","2019-04-06T15:00:00Z","2019-04-06T15:00:00Z","2019-04-06T15:00:00Z","2019-04-09T19:00:00Z","2019-04-09T19:00:00Z","2019-04-09T19:00:00Z","2019-04-09T19:00:00Z","2019-04-11T19:00:00Z","2019-04-11T19:00:00Z","2019-04-11T19:00:00Z","2019-04-11T19:00:00Z","2019-04-13T15:00:00Z","2019-04-13T15:00:00Z","2019-04-13T15:00:00Z","2019-04-13T15:00:00Z","2019-04-15T19:00:00Z","2019-04-15T19:00:00Z","2019-04-15T19:00:00Z","2019-04-15T19:00:00Z","2019-04-24T19:00:00Z","2019-04-24T19:00:00Z","2019-04-24T19:00:00Z","2019-04-24T19:00:00Z","2019-04-27T15:00:00Z","2019-04-27T15:00:00Z","2019-04-27T15:00:00Z","2019-04-27T15:00:00Z"]},{"id":244411,"title":"K\u00e4rleksdrycken","content":"<strong>Passa p\u00e5 och se operan K\u00e4rleksdrycken p\u00e5 Operahuset i Oslo som har premi\u00e4r i november 2018.\u00a0<\/strong>K\u00e4rleksdrycken \u00e4r en klassisk f\u00f6rest\u00e4llning och den mest \u00e4lskade av den italienska komposit\u00f6ren Donizette. Operan \u00e4r fylld med k\u00e4rleken och dess berusning. Direkt\u00f6ren Oliver Mears l\u00e5ter den f\u00f6rsta komiska akten utspela sig p\u00e5 ett brittiskt universitet under 1970-talet och handlar om en n\u00f6rdig elev som f\u00f6rs\u00f6ker vinna en flickas hj\u00e4rta. Den andra akten g\u00e5r i klassisk Bel-canto stil som verkligen l\u00e5ter s\u00e5ngarna demonstrera sitt spektrum av deras skicklighet och bubblande melodier. Operan K\u00e4rleksdrycken \u00e4r verkligen en klassiker som Donizetti skrev p\u00e5 bara sex veckor och som speglar hans egen livshistoria. F\u00f6rest\u00e4llningen framf\u00f6rs p\u00e5 italienska.\r\n\r\nHos oss kan ni snabbt och enkelt boka hotellpaket med biljett och boende till showen.","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-150x150.jpg","medium":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-960x960.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-768x768.jpg","event_gallery_image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-1024x1024.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-960x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-300x300.jpg","woocommerce_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-916x916.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-300x300.jpg","shop_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-916x916.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Elisir_damore-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/karleksdrycken\/","dates":["2019-01-10T19:00:00Z","2019-01-10T19:00:00Z","2019-01-10T19:00:00Z","2019-01-12T18:00:00Z","2019-01-12T18:00:00Z","2019-01-12T18:00:00Z","2019-01-15T19:00:00Z","2019-01-15T19:00:00Z","2019-01-15T19:00:00Z","2019-01-17T19:00:00Z","2019-01-17T19:00:00Z","2019-01-17T19:00:00Z"]},{"id":260715,"title":"Figaros Br\u00f6llop","content":"<strong>Nypremi\u00e4r f\u00f6r Figaros Br\u00f6llop p\u00e5 G\u00f6teborgsOperan v\u00e5ren 2019.<\/strong>\u00a0Se den hyllade upps\u00e4ttningen av Stephan Langridges tolkning av Mozarts klassiska och evigt unga opera Figaros br\u00f6llop. I samklang med Mozarts briljanta musik s\u00e5 f\u00e5r vi f\u00f6lja en komedi d\u00e4r revolution\u00e4ra tankar och skillnaden mellan samh\u00e4llets klasser uppvisas. Vi f\u00e5r f\u00f6lja en handling om grevens vilja och utnyttjande av sin makt att f\u00e5 Susanna, sin tj\u00e4nsteflicka i s\u00e4ng. Susanna och Figaro, grevens betj\u00e4nt ska d\u00e4remot gifta sig. Det bjuds p\u00e5 ett invecklat drama i jakten p\u00e5 h\u00e4mnd med mycket komik och handlingen inneh\u00e5ller b\u00e5de f\u00f6rl\u00e5telse, gl\u00e4dje och passion.\r\n\r\nHos oss bokar du enkelt ditt hotellpaket till operan som inkluderar biljetter till f\u00f6rest\u00e4llningen.","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Figaros-br\u00f6llop-1.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Figaros-br\u00f6llop-1-150x150.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Figaros-br\u00f6llop-1-675x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Figaros-br\u00f6llop-1-675x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Figaros-br\u00f6llop-1-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Figaros-br\u00f6llop-1-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Figaros-br\u00f6llop-1-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Figaros-br\u00f6llop-1-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Figaros-br\u00f6llop-1-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/figaros-brollop\/","dates":["2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-16T19:00:00Z","2019-05-19T16:00:00Z","2019-05-19T16:00:00Z","2019-05-19T16:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-24T19:00:00Z","2019-05-26T18:00:00Z","2019-05-26T18:00:00Z","2019-05-26T18:00:00Z","2019-08-31T18:00:00Z","2019-08-31T18:00:00Z","2019-08-31T18:00:00Z","2019-09-06T19:00:00Z","2019-09-06T19:00:00Z","2019-09-06T19:00:00Z","2019-09-08T18:00:00Z","2019-09-08T18:00:00Z","2019-09-08T18:00:00Z","2019-09-13T19:00:00Z","2019-09-13T19:00:00Z","2019-09-13T19:00:00Z","2019-09-15T18:00:00Z","2019-09-15T18:00:00Z","2019-09-15T18:00:00Z"]},{"id":260788,"title":"Nyckeln till dr\u00f6m\u00admarna & Vox humana","content":"<strong>Upplev tv\u00e5 klassiska operor under samma kv\u00e4ll p\u00e5 G\u00f6teborgsOperan v\u00e5ren 2019.<\/strong>\u00a0Regiss\u00f6ren David Radok fr\u00e5n G\u00f6teborgsOperan har med stor framg\u00e5ng satt ihop udda kombinationer av enaktare som tillsammans h\u00f6jer varandra. \u00c5terigen har\u00a0han med denna dubbel v\u00e4vt samman tv\u00e5 operor till en helhet som utlovar en riktigt bra operakv\u00e4ll. F\u00f6rsta akten Nyckeln till dr\u00f6mmarna best\u00e5r av tre scener ur operan Julietta av den tjeckiska komposit\u00f6ren Bohuslav Martinus. En handling som pendlar mellan verklighet och illusion d\u00e4r vi f\u00e5r f\u00f6lja Michel som f\u00f6rs\u00f6ker \u00e5terfinna sin livs k\u00e4rlek, en kvinnas r\u00f6st han h\u00f6rt en g\u00e5ng f\u00f6r l\u00e4nge sedan. Men \u00e4r det verkligen p\u00e5 riktigt, eller bara en fantasi i Michels huvud. Ett riktigt drama med ov\u00e4ntade situationer och ologiska h\u00e4ndelser som kretsar kring m\u00e4nniskans sinne, minnet.\r\n\r\nDen andra akten Vox humana \u00e4r regisserad av Francis Poulencs. Operan handlar om en kvinnas f\u00f6rs\u00f6k att desperat f\u00f6rs\u00f6ka r\u00e4dda sitt f\u00f6rh\u00e5llande. F\u00f6lj ett drama som pendlar mellan hopp och f\u00f6rtvivlan d\u00e4r dr\u00f6mmar krossas och det bara finns en utv\u00e4g kvar, d\u00f6den. Likt den f\u00f6rsta akten \u00e4r den gr\u00e4nsdragning mellan illusioner och verklighet. De b\u00e5da dramatiska akterna dirigeras av fransyskan Claire Levacher.\r\n\r\nHos oss bokar du enkelt ditt hotellpaket till operan som inkluderar biljetter till f\u00f6rest\u00e4llningen.","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-150x150.jpg","medium":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-960x960.jpg","medium_large":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-768x768.jpg","event_gallery_image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-1024x1024.jpg","post-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-960x450.jpg","group-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-720x560.jpg","offer-image":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-500x370.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-300x300.jpg","woocommerce_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-916x916.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-300x300.jpg","shop_single":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-916x916.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Nyckeln-till-dr\u00f6m\u00admarna-Vox-humana-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/nyckeln-till-drom%c2%admarna-vox-humana\/","dates":["2019-04-13T18:00:00Z","2019-04-13T18:00:00Z","2019-04-13T18:00:00Z","2019-04-18T19:00:00Z","2019-04-18T19:00:00Z","2019-04-18T19:00:00Z","2019-04-24T19:00:00Z","2019-04-24T19:00:00Z","2019-04-24T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-04-26T19:00:00Z","2019-05-10T19:30:00Z","2019-05-10T19:30:00Z","2019-05-10T19:30:00Z","2019-05-12T18:00:00Z","2019-05-12T18:00:00Z","2019-05-12T18:00:00Z"]},{"id":260861,"title":"Caval\u00adleria & Pagli\u00adacci","content":"<strong>Operan Caval\u00adleria &amp; Pagli\u00adacci g\u00e5r p\u00e5 G\u00f6teborgsOperan under v\u00e5ren 2019.\u00a0<\/strong>De tv\u00e5 akterna \u00e4r regiserade av succ\u00e9regiss\u00f6ren Damiano Michieletto. De tv\u00e5 enakters operorna Caval\u00adleria &amp; Pagli\u00adacci har sedan sekelskiftet spelats tillsammans. Gemensamt med b\u00e5da akterna \u00e4r att de handlar om samma lilla by d\u00e4r det fl\u00f6dar passion och b\u00e5da avslutas dramatiskt med svartsjukemord. Tillsammans med dramatisk musik utlovas en kv\u00e4ll i storslagen operaklass.\r\n\r\nHos oss bokar du enkelt ditt hotellpaket till operan som inkluderar biljetter till f\u00f6rest\u00e4llningen.","image":{"original":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Cavalleria-Pagliacci.jpg","thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Cavalleria-Pagliacci-150x150.jpg","woocommerce_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Cavalleria-Pagliacci-300x300.jpg","woocommerce_gallery_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Cavalleria-Pagliacci-100x100.jpg","shop_catalog":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Cavalleria-Pagliacci-300x300.jpg","shop_thumbnail":"https:\/\/www.nojesresor.se\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Cavalleria-Pagliacci-100x100.jpg"},"permalink":"https:\/\/www.nojesresor.se\/opera-och-balett\/caval%c2%adleria-pagli%c2%adaccina\/","dates":["2019-02-09T18:00:00Z","2019-02-09T18:00:00Z","2019-02-09T18:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-13T19:00:00Z","2019-02-17T18:00:00Z","2019-02-17T18:00:00Z","2019-02-17T18:00:00Z","2019-02-20T19:00:00Z","2019-02-20T19:00:00Z","2019-02-20T19:00:00Z","2019-02-24T18:00:00Z","2019-02-24T18:00:00Z","2019-02-24T18:00:00Z","2019-02-28T19:00:00Z","2019-02-28T19:00:00Z","2019-02-28T19:00:00Z","2019-03-03T18:00:00Z","2019-03-03T18:00:00Z","2019-03-03T18:00:00Z","2019-03-06T19:00:00Z","2019-03-06T19:00:00Z","2019-03-06T19:00:00Z","2019-03-13T19:00:00Z","2019-03-13T19:00:00Z","2019-03-13T19:00:00Z","2019-03-21T19:00:00Z","2019-03-21T19:00:00Z","2019-03-21T19:00:00Z","2019-03-23T18:00:00Z","2019-03-23T18:00:00Z","2019-03-23T18:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-29T19:00:00Z","2019-03-31T16:00:00Z","2019-03-31T16:00:00Z","2019-03-31T16:00:00Z"]}]},"_redis":{"status":false,"message":"connected"},"_time_process_ms":0.26624703407288}
